有無人覺得25歲開始時間好似過得好快?

尤其係每一日都做緊同一樣野但對個人生無乜意義咁...

20歲已經覺得時間過得好快

返緊工開始已經係

same

完全同意 過得好快
經常都有 咁又一個月喇...咁又一年啦！？既感覺
然後眨下睇就25了 但又唔知做左d咩出黎
然後三十又快來了既感覺

種感覺好無奈，越大越明白認命呢2隻字

返中學啲日子就好似尋日發生咁

日日番工行經 自己間中學 就有種既視感 眼前既妹妹弟弟 就係初高中的我了
認命？巴打 我覺得係無左熱血既感覺啫

慣性人生

完全唔覺

由18歲開始已經係 快到好似發夢咁

20歲關口